前度個FD講得岩 我唔係專一

係媾唔到第個先被迫專一

你冇資格唔專一

樓主有咩睇唔開可以搵我吹下水

mk多女

駁5刀

有心
我都唔知從何說起

關我咩事

咪就係囉
洗撚咁專一咩
全部女人都係雞黎之嘛
靜係識欺騙人感情
咁不如我玩番d女人好過
等我flirt多幾條女先

Foodie?

-.-

毒撚冇本事

咁你又入黎睇又回？

收皮喇你毒

whore

有女就收鳩皮啦傻鳩屌撚柒你老母含家富貴生滋甩毛花柳梅毒愛滋爛臭化閪